[求救]黑色沙漠 用唔到mycard買

搵極都搵唔到邊到可以用mycard比錢 求教點做

睇左好多次教學都搵唔到個制係邊

有無巴打都同我一樣用mycard買唔到

mycard要用vpn連去台灣先有

師父 可唔可以略教小弟

裝個SoftEther VPN 之後連去台灣

但我好似搵唔到台灣ip

t字頭得泰國

flyvpn 試過入到兩次MYCARD 但最近幾日又入唔到

用HOLA

巴哈呢個post好似有教用hola

不過我未用過教唔到你

而家用到vpn去台灣搵到mycard
但入唔到mycard個網 又點解

去ok買mastercard

用呢個

巴打可唔可以教下點用個網

我諗我打概識用 謝巴打 但未知work唔work

好易用，跟佢咁set, 但每15min, 會斷5min, 不過15min 應該夠你買game用